牛角飯食譜求翻譯

世界第一
每次去都2碗起跳

放題照隊2碗?

左至右:
醬油
味淋
蘋果汁
蜜糖
蒜蓉

我淨係食和牛
放題食過一次冇再食

做法: 全部混埋一齊, 麻油最後落, 之後剪紫菜再加落D飯搞掂

中午出個10蚊外賣牛角飯，
可能生意重好做成日

唔係幾imagine到呢個食譜到牛角飯... 蘋果汁 蜂蜜
有無人可以試下整

買支牛角汁未得

紫菜有邊隻好食
之前買左隻砌好曬碎曬
好撚難食

買過甘味果隻肉汁, 煎完肉加汁再撈飯正到爆

放題座底2碗

有無人試過淨係食牛角飯之後埋單

牛角燒肉汁 加 紫菜 其實個味都似

牛角個冷麵點整
我試咗好多款韓國麵都唔啱味